「求片」選舉舞弊行為調查

區議會選舉期間
民建聯懷疑指導婆婆投票， 違反選舉舞弊及非法行為

小弟email條片去選舉事務處投訴，獲得以下回覆

正當我諗住簽名交紙，竟然俾我發現原片冇咗？！

咁點算，係咪冇得做呈堂證供， 有冇人有Backup

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜